美國大選舉球證：要舞弊是非常困難

美國當局不點名反駁特朗普指選舉舞弊

負責監督美國選舉安全的網絡安全和基礎設施安全局發表聲明，不點名反駁總統特朗普聲稱大選出現舞弊，指地方選舉辦事處有多項措施，令透過偽造選票去舞弊變得非常困難。另外，用於製作選舉表格及核實結果的系統，受到多重保護，確保選舉結果無誤。

原文網址：

我覺得條友無答到而家爆緊個問題
咁張票係真但填果個係第二個人點

對筆跡 是否同一人寫 如果買票做假

老共都話支國有民主
呢啲野鳩噏架咋喎
唔通話選舉制度有問題咩

應該唔需要證明舞弊
只要證明到票源有問題 唔係已經可以推翻結果？

會唔會太天真，死人都有合法票啦，長期唔投票果啲票一直keep係個貨van到，邊到唔夠票就送去邊，幾十萬合法票好易整姐，就連唔係公民既小粉紅都收到票，張票合唔合法已經唔係糾結既地方，已經有bug部點票機讀侵侵票變左拜登票，張票正常既有用咩？係咪代表到民意先係問題啦。

癈票搵人手抄 張癈票去左邊又答唔到 期間冇監察 非常困難？
法律寫明唔可以帶電話同着政黨背景既衣物添 單係主流傳媒我都搵到n個pro Joke

唔係有點票機出問題咩
準確無誤?

預先準備就唔難啦

郵局員工去邊境燒票都得 你同我講非常困難？

講到咁虛
講完等於冇講

美國200幾年民主制度 你估同支共一樣咩
唔好乘機醜化美國 話天下烏鴉一樣黑 嚟合理化支共

重選+廢除郵寄就搞掂

同支國一樣，講撚埋啲閪話

即日登記都得 真係查到張票係咪合法？

地方選舉辦事處有多項措施，令透過偽造選票去舞弊變得非常困難。另外，用於製作選舉表格及核實結果的系統，受到多重保護，確保選舉結果無誤。

而家咪就係DEM控制選舉辦事處，用真選票真系統去舞弊

成場波唔透明
唔比人質疑
要無公權力既人搵證據

知唔知發生緊咩事？
一句困難就想解釋咁多疑點？

個回覆好撚港共feel

無人話張票係假,不過死人都可以投咁解

郵寄選票，之後可以集中改

呢個答法係FC撚至愛：人地話係就係證據

呢樣野用而家呢個system真係避免唔到
之前已經有條連登仔幫佢老豆老母投Trump再寄埋出去

日本餐廳：預約機制持之有效，過百年傳統從未試過浪費食物

然後支拿人瘋狂 book 完之後 no show

非常困難 即係唔係無可能啦
戇鳩

家下唔係你覺得冇就冇 small potato就收聲啦

數票數嘅 software 將侵票當做敗登票？？

好困難？

中國係民主國家，官方fc左

其實有冇諗過舞弊可以唔係印多幾張選票

可以係掉咗對家啲票
亦都可以係種票

美國個選民登記冊咁亂 又話可以Walk in投票

我尋日淨係睇呢條片 都覺得好奇怪
睇完之後覺得要做以上嘅嘢唔難

有冇link望下

非常困難, 但要做既話都可以做到既

唔比人入票站監票
票站上木板遮窗唔比人望入去
多處地方發現選票被遺棄, 已經拉左人
繼續否認啦 繼續扮盲啦

岩岩先搵到知點票software有bug

呢個選舉都唔知叫落後
定係依賴人民既質素
要做假仲易過香港

同林鄭口吻一模一樣

州政府係民主黨人 咁地方政府行政都係民主黨控制 舞弊咪就係由佢地做起囉

多咗個0都得
有幾難啊

有幾難?
人多就做到

點為之困難先？

好簡單
等佢查左有幾多死人票先

e條友根本有份啦

趕走人唔比人入去監票

啫係不可能由個人或者小型組織可以辦到既事

投trump邊有人反對

難唔代表做唔到，只要你靠人就一定有機可乘
如果區選係支共練習點舞弊嘅地方，支共已經練咗二十幾年

做人唔好咁有自信，世上冇一個system 係完美

關你地x事咩

其實我唔明，如果話對家做假，又咁輕易做假。侵侵商家佬點會唔識做，咁有錢資源一定仲多過對面。定係侵侵商場先駛橫手，政場好乾淨

有幾多措施都會有漏洞 唔排除有人為漏洞

要殺總統都係非常困難，要飛機撞冧摩天大廈都係非常困難 ......

十足十香港d 選舉主任

一定要搵到舞弊確實政據，將呢個邪惡集團連根拔起

侵100億身家對華爾街加埋幾千憶幾慢憶

一般人做就非常困難，biden 做就too ez

佢係球證緊係咁講，英超都話VAR好準架啦

沒有絕對安全的系統

到底死人投票係咪 fake new

仲有database有死人票已經有問題

非常困難 但舞弊成功

民主黨一個彭博身家已經係侵20倍

渣架，支那表示非常容易

死人都有啦

資源，今次大選，對家多過侵好多，而且對家重係經初選添，

球證話場波判得好公平，唔會出錯。佢係專業嘅，唔好同佢拗。

咁呢個係使用者既問題
正如就算你親身去投，都可以係被收買
即係掌心雷咁
係冇得防

等官判啦 100%+ 投票率

填張票要寫字既咩

一百幾十仲可以一個個做，到一億幾千萬暫時無可能fc，只要係假數係極小數就當全部都係真（已知有問題會收起）
代人投票其實都好難，一係你wfc先可以幫你投，如果唔係重覆投一定俾人發現

順豐投票呢

條痴呆登輸撚硬啦

媒體電視台咪就係最大嘅選舉舞弊，有幾難